（放負）入黎放低你嘅負面情緒

我自己先
處理人際關係差到極點，就黎冇哂朋友

生活係香港好撚慘

屌你老母仲咁在意人做乜撚呀戇鳩仔
人哋一早放低咗你啦傻仔
你做啲咩佢都唔會留意你唔會回心轉意
唔會再好似以前佢
點解你要變到咁作賤自己
咁樣真係好咩
咁樣麻木自己封閉自己
搞到自己迷失晒⋯
點解我要咁愛妳

香港係唔比人發夢嘅地方

雖然成日話要向前望，但回憶總係度左右住

呢個世界冇朋友架，有利益衝突兄弟都照殺啦，可況朋友？